買左曼聯4:2嘅可以諗下去邊度慶祝

慶祝你七日後生忌啊傻仔
人地假膠求其9up一句屎忽撞棍中左就當人神咁拜
條假膠話有內幕料先中
有冇post事後飛啊？
做人用下腦啦
英超頂級賽事(好似係)都會同你打假波
澳職 瑞超果啲唔出奇 真係唔知假波定學界水平
馬會就冇得退飛嘅
賠率由45>17
應該好撚多人買左
真係RIP
記住唔中唔好出嚟嘈
條假膠冇逼你買
中左咁就恭喜你
利申:冇買 等睇弱智仔俾人當狗撚

留名等睇樓主今晚比人大大力binc

你理得人姐我就唔信暴連場場炒人4粒

on9未驚過

岩嘅 人蠢冇藥醫 唔死都冇人

救得一個得一個

慶祝 今晚一車車送你班豬去宰啦

去奧脫福示威

拍定手先

講到咁盡 開左4:2到時樓主唔驚俾人bin咩

利申:跟左10$

出波膽正常人咪跟小小
有咩好嘈

弊在有人唔只跟小小

冇依個機會sor

由45>17倍真係唔知買幾多先做到

賭錢嘅野輸得起咪得囉
唔係真係有人咁傻豬有人求其講幾句就借錢賭/賭身家下話

今晚睇班癲狗有幾癲就知

越多人賭身家我越開心

4百倍 爽爽豬

半場先係400倍
半場4:2
你呃我啊

半場4:2
全場都可以4:2嘅
同啱啱場日職一樣半8全8

準備跳樓好過啦

等睇今晚嘅歷史性一刻

連登仔一鋪清袋

一鋪撚殘你地班on9